[扮工動物園]返一日又放假之合皮快地

我覺得今日真係好開心呀！！！
聽日比今日一定更開心架姐！！！
係咪呀，哈姆太郎？？？！！！

今天只派出肉體上班嘻嘻

HEHE

早

男神呀

10點要出去開會

你也是男神

早晨

呢幾日都唔見你

二百年後再一起~~~

今日放假

星期日 去大澳

買蝦醬

返半日

唔洗番

忙到訓都無時間

應該不怕旁人不服氣

DLLM

+1

仲有呢

甘梨入泥JM9

辛苦你啦
唔訓邊有精神

買少少返去

打野獸

呃撚含

曾經有一段感情放晌我面前我無珍惜到...

COME ON

我估中左個開頭

然後已經發現原來你...有關節痛

然後你變左個柒頭

我信愛~~~~同樣怕會失去愛~~

就算係一張廁紙、一條底褲都有佢既作用架嘛

食沙翁~~

又唔訓

好辛苦

mark低先

今日冇返工mode

星期6日唔出街

搭地鐵我唔會呀~~

無可能唔出呀~

棗~

早~

go~

你陪訓？

渣ga

男男話ok

祖

Deal！

如果想我哭
新歡請你給我一一的預告

仔呀

女啊

就算今天的你哪年紀 活著就無悔地 做個你愛的你
請記得發夢 定能飛
高與低 得與失之間 無法準備
你是你本身的傳奇 前路裡振翅再高飛
即使不完美 只需經歷你自己

Bra bra 呀

女呀，終於見到你

有無食月餅
我唔係女呀

如果你想我哭

早呀薯仔

我幾時話OK

唔好咁掛住我

你個心話左比我知啦

我陪你就OK

如果你想我哭
憑恐嚇就能夠
而你其實不必真的要走

食左少少，一舊仔

你呢？中秋開心嗎

琴日放假都要見一見

早呀男男

咁掛住我啦

我地又同步呀

琴日放假有咩搞

過左一個廢青既中秋

放假都見你~

無嘢搞，係屋企

係囉
咁都係格里見到撞到

係點過？

琴日去左睇戲

願聞其廢

中秋講粗口

星期三晚飲酒飲到朝早6點,跟住噚日全日收皮

好唔好睇

又笑又喊又笑咁
開心 仲買左overcooked玩，不過一個人好難玩

咩事咁燥

爽

non-stop咁飲

又笑又喊？咩事情緒咁大起伏

開心就笑，唔開心就喊
不過有時都會喜極而泣

發港女脾氣

餃餃乖，un gu gu~

我地真係好有緣~~

OK啦 好多爆頭個D

咁依家喊定笑

咁血腥架？

你睇得開心就好

邊個激嬲你

唱K加飲
玩game玩到最尾要飲成20個細shot

血腥得黎又有D諷刺社會既

角角.我要攬攬

好頹但又好開心

諗下一陣食咩好先

台灣野OK?

overcooked好玩呀,試玩左次

母親大人

咁有機會要睇下

會唔會 non-stop 咁嘔

不如下次唱k 我地又飲

好啊

你估下

你地關係唔太好？

早晨各位

有無玩過蘭桂芳個10 shot challenge
我有啲小妹妹朋友玩，6秒飲哂..

佢應該好飲得

強顏歡笑

早呀

me 都要諗~今日無飯帶

餃餃.我要揸揸

果個...N年前生日玩過,十秒樓下得啦

好玩
但我好慢
幾開心隻game

倒埋一杯一次過

你地好勁
我未玩過

一時時啦
琴日我搭車去買野食.
我買埋細佬個份LUNCH
但無問到媽媽食唔食

皇家特工

我圩次次唱都飲

見係你~
我地入廁所先

多人即刻轉場去日本野

搵日我地一齊飲

無問題

等我又買嚟玩吓先

我次次唱都飲但唔唱

咁真係嘛嘛地

唔通女同呀媽都係無咁好既

Joson

我知你睇呢個

又一齊玩

睇錯咗有無玩過蘭芳啲小妹妹

我嬲佢先唔買佢個份
不過夜晚又無事

好~

你記得呀?

好似要入錢先買到定點? 有無教學

咁你應該幾容易原諒人

餃都買咗啦

當然記得，你假期前講過

我買個陣佢要我填美國post code
我填左我朋友屋企
之後比credit card就得

Tiger

咁有我心

Wood

還可以啦

未啊...諗緊買唔買

今晚如果買到data 卡用到wifi 蛋就試先

餃好少嬲人

即係好多細細杯個d?有好多顏色

唔關餃餃先, 有我係到照住餃無人會蝦佢

其實今次算嬲左好耐

唔知可唔可以online play 呢

真係好 好開心

如果可以.就可以聯機

我好努力想老闆會叫埋你去泰國一齊做野

好啊
我地可以同房

佢而家太少人去, 唔知佢會唔會叫多幾個公司人
叫埋你就好啦

咁你地就可以一齊旅行

咁到時你買唔買嚟一齊玩

如果有得去就好啦

係呀 不過機會微D, 可能有奇蹟呢

係呀 我都想呀

係

買啊..一定買

要祈禱下先

可以一齊旅行
我地應該都會幾夾

起碼唔洗同佢地同房

雖然都係做野多, 但起碼同一間房都開心先

寧願自己一間房

佢要慳錢, 唔會咁做

又多自由時間
你自己一個行又會悶
又會危險

返一日又放假

返到房 會唔出聲
買宵野返去食都唔過引

如果連呢日都放埋就更good

黃金周

我自己一間房

周圍都係人

香港已經係1年365日都周圍係人

靜到呢~~~~開檯都唔夠腳...

我好眼訓

今日好安靜

個個都冇心扮工，累了

可能啲動物放晒假~~~

聽日又見唔到大家

放埋今日，連放4日

閉起雙眼你最掛念誰~~~

眼睛張開身邊竟是誰

人生～總有歡喜～

me晌公司......

難免～

唔係好記得點唱

聽日你都放啦

你後生

又hi

我隻貓

Hello

唔係，我成日忘記歌詞

第一句係我

第二句係貓

你講咩

食左飯未？

我星期六日忙過返工

奇異果算唔算

唔想做野了

6060收夠

棄驚

本來噚日想晌HSBC app 到申請抽隻2225... 但我無投資戶口ac

我其實無買，但一直有mon

你啲內房都

呢啲飛刀唔好接喇

腳軟軟咁，想走又唔到價

好高喇喎 我以為已經返左家鄉

過左家鄉，未到止賺價

上半個月應該仲係up

諗起冧巴降

兇兆

差唔多成個倉公海都有集氣區，真係兇兆

升: 唔放
跌: 唔放
幾時放? 唔知~

食左糊先

me成手垃圾

呢首我自出娘胎已經聽過!

我琴晚比人鬧垃圾

漏啲垃圾過嚟

俾我燈返落去，有無攪錯

我都係聽我祖輩嘅人唱

容我做個垃圾, 長留戀於你家~~

who dare !

燈神
燈隻嚟指點吓

從沉溺中發酵 再發臭

請留意燈光

佢話，你明明係個女強人，點解咁垃圾
我邊忽似女強人

乜水黎

佢又乜料子？

邊個咁大膽

亦師亦友
食鹽多過我食米

咁鬧得你岩唔岩先

打柒佢

可以用埋佢個lounge wor

某程度啱，有啲位係軟弱
不過我都唔係女強人 佢高估左我

3000蚊

咁又唔洗，剪丁丁算啦

利伸送過比虎嫂
係值得豪一次

錫

美麗華同朗豪都差唔多價
w hotel 仲貴package 仲包少d 野

BBG
我愛你牙

Off topic
強烈要求虎哥post曬太陽裸照

益下你啦

+2

點解個鬼佬冇啦啦搵我
上一次已經係三個月前既事
喵

bulk message

無止境 從熱吻中火拼 沉迷你至知大局已定
原本應該一早戒了還是不捨得我的尼古丁
多麼致命 還只好信命
輸給愛情 絕症

三個月一次

老馬 荃灣有tsumtsum 貼紙相

好fit!!

，大佬，一條麻甩佬去影咩

唔怕啦
自己係入面影冇人知

要毒到level 99先到得出，我level 98, 我做唔到

天色已潮沉~銀行提現金~~

佢又死灰復燃呀?

有鳩的妖魔 x 3

咪扮無囡

咁就3000

搵到錢緊係要洗下架啦

叁仟銀

高收入人仕

有料爆？